[急救]咬到條脷流咗個幾鐘頭血

含咗冰，咬咗毛巾，一個鐘頭有多仲未止血，點算

有冇清試過

你可能要問下地府啲清

搵條繩綁住先

連登=/=醫院急症室

食嘢咬撚到 太撚大力流唔停

有咩用

入廠啦

你因咬親條脷失血過多而死

88

有無聽過咬脷自盡

我唔係9up 流血不止好有必要去醫院縫針
唔好亂咁比佢掂野 怕感染

最後止到血，不過條脷好麻

傷果一忽會一世冇味覺

上到連登咪冇事

似血癌 唔識止血

似係要搵人打車輪

上次好似你咁樣既人已經死鳩左

試過
俾人送入急症室都係次緊急
等左5個鐘都未輪到我
啲血都差唔多流完
最後醫生見見我話冇咩事啦飲多啲水就走得
完全唔知做乜鳩

就算好返都會有side effect

巴打拮下手指好d wor
止唔到血有機糖尿
小心要下世小心d